每朝都塞鐵, 黨鐵蝕到仆街

即使做唔到好理想嘅被罷工效果, 點都令黨鐵蝕到入肉, peak hour都要不扣除車費

市民錢黎

地產先真係主要收入

大家唔好灰心, 點都有一定成效

最近已經唔見查飛黨出現

唔好打飛機

不完美 可接受 有改善空間

出閘都唔駛錢，仲查乜尻

敢出黎查?我打撚到佢仆街

鐵只係用嚟壟斷運輸交通，真正賺到錢係商場同地產項目。又話又一城享黨鐵待遇，但港鐵啲商場裝修程度同又一差好遠

幾萬人買月票進貢
淨係賣月票都發達

今朝都有扣錢

但仍然有黃衫D人眼甘甘睇實你地入閘出閘

揾笨野都有人上當

紙板公仔
佢敢查我我實還拖

上星期仲有好多深藍背心寫撚住附例執勤隊

yes ,dun be naive

我都係

1999

仲大把港豬俾正價搭黨鐵

麻煩師兄幫忙組織下

應該係想話其他黨鐵商場都應該要裝修到又一城咁

重有成四十幾蚊 你當佢真係好入肉

重作